屌你老尾d垃圾藍絲已經係fb瘋狂出po串侵侵

我屌你老母

廢老藍絲個個都話呀爺行運

各界期待已久的美國總統大選登場，希拉莉（Hillary Clinton）和特朗普（Donald Trump）兩大陣營戰情激烈。
曾在香港發展的華裔男演員吳彥祖日前亮出投票單，表示將投票給希拉莉、而不是較受中國民間歡迎的特朗普；結果引起中國網民不滿，IG和微博湧進抗議聲浪，其中竟有人批評吳「不愛國」。
42歲的美籍華裔男星吳彥祖，父母是從上海移民美國的華人，他出生於美國加利福尼亞州柏克萊，在美國念完大學畢業之後，才轉往香港開始進演藝圈發展；因此，國籍為美國的他，也擁有這一次特朗普（Donald Trump）與希拉莉美國總統大選的投票權。
4年前又係點？

佢哋到底識唔識玩memes? 用到好撚柒